![](IMG_20170919_182656.jpg)
Hugo Brunet BRUH23089501
Arnaud Monteils MONA28109507

Apport au projet :  -création de l'agent soûlard Bobby, 
                    -création d'interaction entre Bobby et Bob,
                    -ajout d'une interaction entre Elsa et Bob,
                    -
                    -création d'une liste de musique dynamique interférant avec les comportements des différents partis présents dans le saloon,
                    -mise en place de multithreading à l'aide de la musique.
                    
Bugs rencontrés :
    RELEASE :  
        -Exception non gérée lorsque le programme se termine
        
Compile sous VS2015 et VS2017
                    